覺唔覺admin應該bam撚曬班5p仔

根本打5p字就應該永久bam
仲有一篇潮文都可以fake咁多次
我唔撚理係咪真心鳩
假膠到極就是柒
5p仔究竟可以有幾低質?

Bam佢老母 fatc
Bam佢冚家 fatc

獨裁呀

打擊5p人人有責

Ban7佢老母臭閪

屌 正皮咗添

我想ban佢地全家的

根本5p全家都係臭閪黎